原來M記有播前前前世

本來想走架喇 都留返係到聽

Sparkle都有播呀，九分幾鐘version